想搵幾套好耐之前既戲

可能講野會1999 因為睇個時好細個 00年左右
淨係記得幾幕戲

第一套係恐怖片 最尾一男一女比隻好黑好多腳怪物追樓梯 最後好似男女主角拉埋個閘
隻怪物唔知係夾到定點消失左 之後佢地見到有封信係閘到 睇完2個笑住坐係閘外 畫面拉後 end

第二好似係講木乃伊 開頭係有班人探險
之後佢地唔知點解慢慢變灰 有條友用繩走隻手變灰最後個有個阿伯得返上半身走唔到
ending 有條友面向鏡頭變怪獸樣 又變返正常轉身

第三套 好似講北極 淨係記得幾個畫面 有個女愛斯基摩人諗住捉獨角鯨 佢個仔就係冰上面睇住
最後唔知咩事阿媽好似叫仔幫手 之後有野變左做角
阿仔望住水上面得番2條獨角鯨

我自己都搵左第3套好耐 淨係見到有動畫 但我印象係真人黎

所以睇下有無人可以幫下手，純粹細個睇到想重溫下

搭單問

以前港產恐怖片
講一班男女去咗間酒店玩(唔知酒店定別墅)
有一台幕係有一個波係走廊出面（唔記得籃球定足球）係咁來回撞向道門 好似敲門咁，主角係房入面好驚。

另一台幕係 唔知有床定係個死人，係班主角面前飛起撞爆個窗飛咗出街

唔記得係咪同一套戲